點解普丁撐trump, 習唔跟？

想同大佬反面？

會唔會係俄羅斯覺得中國太on9

平仔計京京都想打埋

千古一帝點會買任何人怕

不過怕美軍

唔知呢，但普丁同支共有最強共識：抗衡美帝霸權

同埋普丁都好憎歐美就其他國家人權狀況發聲

呢個戰略性嘅bonding 令支蛾分唔開

但奇怪在普丁同習竟然唔係撐同一個人

可能有另一啲利益可以 override 戰略關系 ....

因為普京一直當中國係吸引美國注意力既工具人
拜登講多邊主意，為咗歐洲盟友一定更著重俄羅斯
而侵就一心只想打中共，普京緊係識揀

你地唔好咁政治正確得唔得，支那叫普京你地又跟

再講一次：Putin 正確譯音係「普丁」！

普丁明知 democrats 但佢過橋想拉倒trump

又煸動國民仇視蛾，知道習同佢地有路應該會震怒但又無表現出黎喎

所以成件事好奇怪 ....

睇番歷史, 其實蘇俄一早同中共反撚左面
依家所謂好似同一陣線只不過係對住外面冷戰敵人

「普京」係支那譯法，「普丁／浦亭」係香港同台灣譯法

普丁？邊個？雞丁個friend？

普丁係香港譯法？資料來源呢？
又攞台灣黎講？台灣叫皮卡丘你又跟住叫？

係香港人嘅譯法呀

你唔好咁正治正確好無 ....

支國官方叫香港做「中國香港」你係咪會跟？

一帶一路搞鳩中亞=搞鳩俄佬
真係利益override 戰略關係

支共向全人類宣戰你估講笑

請提供資料來源，證明普丁係香港譯法

「普丁」個譯法係政治不正確，不受官方承認，唔會係傳媒之間出現所以亦唔會有資料

台灣叫普丁我聽過，但冇聽過話普丁係正確港釋..
佢地鍾意用個丁字...
台：布丁，港：布甸

點都好，我聽咗維基讀佢個名，丁同京好似都唔啱音
聽落有啲似個“千”字

芒果布甸？

有冇諗過曱大大搞一帶一路係搞緊俄羅斯後花園

但普丁又唔同習反面喎

拜燈搞鳩普京，特朗普搞鳩習近平

香港自古以來已經係譯做普京

樓主請勿拿石頭砸自己的腳

不嬲都係叫普京

又舉例：支國叫「弗吉尼亞」但香港人又識叫返啱做「維珍尼亞」喎

但支國叫「普京」香港人就唔識轉返做「普丁」喎

點解呢